start_stop.cmd - утилита управления сервисами (включение, выключение, деисталяция)

start_stop.cmd -mask get:state.txt - сохраняет статус всех сервисов в заданый файл для указаной маски
start_stop.cmd -. set:state.txt - все сервисы указаные в файле включает/выключает в соотвествии с состоянием
